好地地個英文名，比呢啲人搞到好七！

Priscilla Leung
Starry Lee
Alice Mak
Ann Chiang
Elizabeth Quat
Eunice Yung

Carrie 聽到已經拳頭硬曬

Eunice Cheng 假大波妹

Carrie先係最大嘅受害者

全撚部都係臭閪